samsung S9+ 用乜VR 眼鏡好?

搵過豐澤, 百老匯, 衛訊都冇samsung gear VR 2017.
想問下S9+仲有乜VR 眼鏡好選擇?
見hktvmall 有隻舊款 R323, 冇話支援S9+, 但係用唔用到? 純綷插唔到個USB?

唔好亂買

今日出MK 睇過好多間都冇

所以唔想買大陸嘢

samsung gear得唔得架?